[十八區開花] 土瓜灣攻略

1. 工聯會十字路好近九龍城差館，要保護手足，富寧街同天光道都一定要有路障阻礙對方前進。

2. 一旦堵路，唔可以再放車，路面暢順一分，差人容易推進一分，各區手足危險多一分。

3. 除咗中銀，創興工商都係中資。

4. 有人目標係交通燈，就算唔認同，都請唔好阻人爆，聽日要全民被迫罷工。

5. 集合地點上次係新公，今次見文宣係馬頭圍，而無論如何，工聯會十字路都一定係聚腳點。

推

放上你個區嘅tg grp!

土瓜灣有開花咩

18區有九龍城區 土記其實有份